30mal September 1872.
Koggokonna kohtus ollid koos Wallawannem Mihkel Jana xxx
I Kõrwasmees Jaan Karep xxx
II Kõrwasmehhe assemik Hindrek Russi xxx
Et kaebtust ei olnud sai kohtopääw loppetud.
Koggokonnakirjotaja P. Peterson [allkiri].
